[笑料］阿Sir掉野唔洗你教！

毅進仔冇學過計拋物線